大家仲記唔記得講野前加一句: 最衰都係正苦啦...

我記得上年6 7月時
有巴打提出平時講野都加一句最衰都係正苦啦
一早撤回就唔會有咁多人搞事
令到中立又好藍又好都一齊屌正苦

其實而家一直都好有用
最衰都係正苦啦
做好小小防疫就唔會第三波爆發啦
根本就營做全民屌鬼風氣

推

邊個負皮 出黎屌我

民革啲人每講一句野都一定要加句毛主席萬歲/共產主義好

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

p

最仆街都係正苦

都唔知個政府搞乜撚！（下刪幾百字）

最衰都係政府啦， 淨係識得負皮

puaj

pish

都唔知咩政府黎！

我對住藍絲屋企人都係用依招，佢地幾唔鍾意抗爭者都冇辦法否認政府係垃圾。

最衰都係政府，搞到我曬到有口罩印

最衰都係武漢肺炎

有啲藍絲係唔會反政府 反黨。。。會死雞撐飯蓋
例如我某啲親戚

最衰都係正苦啦, 搞到我冇得出街食飯

一開始都係既，但係政府柒事越來越多，佢地想撐都撐唔住……

好似果個口罩，一出藍絲都屌啦，於是次次見面都提，提到佢地都覺得撐政府冇面……

以下選出最有創意嘅屌正苦句子再pin 我先
最衰都係正苦啦 一早搞好d我地班食玩訓就可以去書展

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #快閃文宣 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #光復香港時代革命

有用post無人推

呢幾隻字 真係好有廢老精神

Push

最衰都係政府 香港先至有樓主呢啲on9仔

又幾撚好笑喎真係

一日最衰都係政府，飲食業又收皮了。

好
兄弟爬山
各有各做

人性係要有個敵人諗野先快

最多人係成日屌政府 亦唔係撐黑警
亦認為乜都做乜都唔好
唔係黃絲嘅港豬

唔記得咗

呢班人有時企我哋嗰面
有時亦會企對方嗰面

pu

pus

push

最衰都係正苦啦，如果唔係我都唔使講最衰都係正苦啦